隻狗有病 屋企負擔唔到醫療費

睇過兩次醫生 醫生話情況好緊急 要做手術
屋企人睇完個價錢話負擔唔到
可能呢幾日就會死
唉 窮人學咩人養狗
好唔捨得 但無能為力

安樂死重好

咩病？有冇拎綜援？
睇開邊間診所，有啲診所係救狗先，錢可以分期/減免

有拎
問過Spca/Npv
佢地話手術費都同出面一樣
邊間有得減免？

養果時冇諗過呢d 情況嫁咩?一句無能為力就算?屌你老母跑山啦,每個fd借一千幾百頂住先都得掛?有收入ge就去埋借財仔囉,生命黎嫁柒頭

不如你講下手術幾錢？
同埋係咩手術？

拎綜援仲養狗
自己都未養得掂仲養狗

你都on99,為左條狗借財仔
總之，你冇能力醫個d, 就叫絕症，命中注定，唔使自責

膀胱照完有石
要開刀拎返出黎
依家jj位腫到就爆 佢好痛苦
要9000幾

屌你老母拎綜援就咪撚養狗啦
經濟能力都冇就留番啲錢買骨灰龕比自己啦

仲有黑便問題 要照內窺鏡
要8000-10000
之後仲可能要做手術

佢依家好痛 個身震晒

命中注定 咁你老母到時生cancer你記住同自己講係命中注定,唔好撚醫喇

綜援公屋戶養狗?

唔係我決定養

9000都無 你番咩工

agger

用人黎比較根本on9,人生病可以去公立免費，狗呢？窮人養狗就預左粗養，叫人借財仔先仆街cancer如果係絕症，醫唔好都無計，有咩問題唔係個個都中意化療無尊嚴咁死

癡撚線 幾萬蚊都諗唔到辦法就唔好搞鳩隻狗啦
睇黎隻狗平時生活質素都唔好得去邊 自己都未養掂學人養寵物

垃圾

係你眼中就係一隻狗,係樓主眼中可能已經係屋企人,金錢同生命比較邊樣重要d? 錢財身外物,更何況係咁緊急ge情況下朋友借唔到咪財仔囉,有咩問題?我依家有叫樓主去借大耳窿咩

金錢同狗命邊個重要d係人人價值觀唔同，我覺得寵物就係寵物，你唔同意都冇計借財仔如果冇能力還，唔使起釘咩，而家邊間財仔耳窿唔大嫁？

乜撚野無能力 ，借9千蚊都還唔起？
你直頭冇能力做人添呀

唔係9000
要完全無事 要3 4萬
唉 當初一早就叫唔好養

九千幾都無
我隻狗洗牙都幾千啦
咁閪窮學咩人養狗呀

如果屋企人有病 會唔會一樣覺得負擔唔到?

拎綜援仲好意思養狗
照下塊鏡睇下你銀行戶口有幾多錢先啦垃圾

突然間諗起前幾日facebook一個post
有條友開post集資救狗 有個人回覆叫佢搵下有無動物醫生義工幫到手
跟住個人就比開post條友pm 屌柒佢幫唔到手就收嗲咪撚阻住

搵HO LOY

借6皮當你總共還10皮野,咁大個人有收入有盛會唔會還一世都還唔完 ?再者,咁都還唔起咪老破囉,總之,命就得一條,冇左就冇左,錢銀野,冇左可以搵得番

三四萬成家人都嘔唔到出嚟
我買個袋都唔止
你下次記得將連登仔啲說話屌鳩返你啲廢閪家人
窮撚就咪撚再學人養寵物喇
安樂死啦

3 4萬都無不如死撚左佢啦
浪費納稅人啲資源養你成家垃圾
仲學人養狗

你番工番到65歲退休都唔止搵3,4萬啦,跑下山左借又借點都有辦法,你與其係到叫春不如諗下點搞d 錢番黎先

為左隻狗老破你贏哂啦，破個個又唔係你，賣埋腎好唔好我唔理你係道德塔利班定小學雞，借財仔真係可以還一世，錢銀野，冇左都係冇左，同隻狗冇左都係冇分別，唔好口響響。同樣邏輯，隻狗死左都可以買隻新既，關系可以再建立來吧道德塔利班們

On9 咩叫錢銀冇左都係冇左 有手有腳唔識打工搵錢?你今日用左200蚊係咪你呢一世就搵唔番呢200蚊先,相反,自己隻狗死左就係死左,你再養100隻狗都唔會係原本果隻

唔洗借 無幾十萬可動產都唔好再養狗就得 狗同人都有分低賤嘅 同人一樣無錢咪唔好醫 搏下世投胎投好啲好過做樓主屋企隻狗

廿幾歲人連埋屋企四萬蚊都俾唔到

樓主千祈唔好聽班生蟲拐杖9up, 命就得一條，係指你既人生得一次，唔係指隻狗。同你失戀一樣：一段關係終結唔係世界末日，比隻狗有尊嚴咁死都係一個選擇。
如果你借財仔甚至破產你一定會好撚後悔，因為班仆街唔知破壞幾慘先會up得出

戇鳩鳩拎綜援養狗
下個到你有病 快撚啲死

用你邏輯，新揾個二百蚊同銀包入面個兩張紅衫魚點解係一樣？

巴打你有心我可以考慮借比你
你留電話or tg比我傾

P.s. 一定要有借單同要還

綜緩學人養狗真係屌穿你老母個閪

希望狗狗下世投胎跟戶好人家

連登真係越黎越on9
借財仔醫狗都講得出

現實d講，膀胱有石，jj腫脹柯唔到尿，動物黎講係一等一既急症，唔做手術就只有等急性腎中毒腎衰竭而死。佢仲有幾耐命，自己諗啦

樓主全家早日仆街死啦
你隻狗跟著你依個垃圾家庭真係慘

希望遲啲你條撚樣生cancer 你冚家都睇撚住你死啦

咁你新既個兩張100價值有冇唔同？

屌你幾萬 一家人夾埋都拎唔出？
碌卡好問朋友借好 救左狗先啦
當初要養就要負翻責任啦 一句唔係你話要養就唔救呀？
將來你/屋企人有事係咪一句當初我無叫你生我落黎就唔洗救呀？
命嚟架 見到佢震曬痛到咁仲忍心講呢啲

9000幾都無你養咩燃嘢狗呀？
你唔好燃再養哪仆街！

認衰仔畀義工接手
咁撚窮唔該你以後唔好學人養狗

認真 可以去邊度搵義工接手

咁新狗同舊狗價值有冇唔同？？梗係有啦，新個隻無病之餘仲要唔使比3,4萬
你都係想睇呢d
我同你講，破產前個二百蚊同破產後個二百蚊價值係差好撚遠

他只是一條狗

我講樓主

唔信幾萬都無囉
你都係想人開口話幫你比d炸麻
唔好儍啦

仲諗住話費用太貴不如算數，講到尾始終只係一隻狗。屌你老尾之後講九千 九千都無你就算吧啦

樓主係咪住公屋？
公屋係咪唔養得狗？
係嘅話我趁你隻狗未死之前報咗房署先

推

去NPV睇啦
又唔係絕症, 9000幾又唔係多
因住第時後悔見到住咁辛苦而死

本身以為要幾十萬都算，幾十萬真係分分鐘借財仔都唔掂，點知淨係萬幾，屌你老母萬幾蚊都俾唔到學乜撚野人養狗，窮人生仔已經仆街，你仲要養狗，平時已經同你一齊屈係間濕鳩細屋，又細又臭又柒，病左仲冇人幫手，隻狗真係自己係郊外生活好過

如果妳有盡力而為既，隻狗都明白既

你真係好on9 我講借財仔係最後一步冇辦法先行,我一開始都叫樓主問朋友跑下山先,屌你老母你就講到一定要借財仔先搞得掂咁
Btw,樓主一開始又講唔捨得又呢樣果樣,一見到有人話試下認衰仔比義工就即刻問點搵義工,你老母個閪連基本盡自己能力都唔做下,你連人都咪撚做啦

屌你老味九千幾都拎唔到出黎學人養狗養得你咁過癮。

NPV主席好好人嫁喎，你去講下話經濟困難，可以遲啲先俾錢嫁，點都救左狗先！
利申：NPV前員工

個個都剩係識講無錢唔好養狗
咁佢依家唔養都養咗囉
唔通又叫佢即刻扔低隻狗唔好理咩
仲有人話連登有愛 真係睇唔到有咩愛

樓主男定女 去做雞比人屌幾q咪得lor

借財仔都講得出 利申 無養任何野

記住要同個主席講拎咬緊綜援冇錢比。

燃你老母

九千幾蚊都唔撚俾
隻狗可以依靠嘅就得你屋企
你唔醫嘅就俾義工唔好害咗隻狗

死賤人咪撚再養狗啊屌你老母

點解拎老綜都養狗

屌你老母真係on99,當你提出借財仔救狗係一個option, 已經值得屌

食屎啦！教人借財仔，正仆街

攞老母同狗比，你老母真係慘，咁辛苦養大你個仆街仔

樓主係扮見唔到定點？

屌你老母九千都拎唔出？你話九萬就可以了真係要諗下

少少錢都拎唔到出黎

成班盲閪 樓主都話3-4萬
佢拎綜援有閪錢咩
3-4萬好撚多啦

佢睇個款都係學生黎

3-4萬救隻狗不了，買過隻啦

樓主全家連9000都拎唔出呀而家

重點係個個都話走去借
唔洗還咩
大把窮人無錢醫病啦屌
救狗

綜援家庭於咪撚學人養狗啦仆街

睇到 有心
但屋企經濟好緊据
問左屋企人話負擔唔黎
對唔住

我聽日會搵下Spca npv
盡最後努力

養狗呢個決定唔係我做
我當初好反對
但決定養果個依家反而決定放棄
我一個人實在做唔到啲咩
對唔住各位 亦到多謝各位既意見

俾隻狗上天堂

你冚家落地獄啦好嗎？

生命黎...樓主如果無錢，我都建意你問銀行/財務公司借住先，等🐶🐶🐶好翻先再諗

拎綜援都咁叻學人養狗？
不如由隻狗死 不過你冚家落去陪佢

屌你唔經常為寵物儲醫藥費

問人借又好分期又好
你快d同佢做手術，唔係你欠左佢一條命

巴打因住比d 自視人命大於一切ge 人屌

你冚家欠隻狗一條命呀
佢如果因爲咁而死你成家難辭其咎 成世就孭住依條生命
係咁話隻狗唔係你話養 咁你有無實際做過啲咩呀？
你眼白白望住條生命比你地咁樣害死 有無諗過點救佢呀？淨係識推推推 正垃圾 剪左條賓周佢啦廢柴
你冚家成世抬唔起頭做人呀

屌你 命黎架

嗰少少錢你賣撚哂全屋嘅電話遊戲機值錢少少嘅野都差唔多籌到第一期醫藥費啦

真心答你 當你或者屋企人各問銀行借20000分一年還 我當佢大財咁收你年息20厘好未 一個月利息先350都唔洗 者係月供2000都唔洗咁捱一年就救得返隻狗

如果你都係唔想付出 咁就咪撚上黎問啦 或者方便啲直接打開個窗跳落去啦 死撚左佢就無哂煩惱架啦

幫幫忙 屌醒話要養果個
無錢咪撚學人養
本來其實唔係好大件事 有得醫
正因為呢d仆街 一年死多咗狗
屌咩 你話絕症 點都唔好 只會倒水咁
真心 一了百了仲好
但屌 佢呢個唔係唔好得返呀
叫條仆街諗清楚喇
就算比到佢幾多愛都好
係重要既情況咩都做唔到講咩都無用
真心 亦都唔係話你
但你試試問問d愛狗既團體 eg流浪狗之家
不過預咗比人屌

屌你老母 窮就咪學人養狗啦垃撚圾

成班大愛狗撚屌樓主做咩？人地真係經濟有困難呀ma
你地見到狗咁慘不如捐錢比樓主隻狗做手術啦

死窮撚仆街啦
窮到你咁大支野
窮撚上咩連登呀
如果我隻狗咁既樣我唔會有心情開post囉
我唔會窮到睇e生都冇錢學人養狗囉
真係好撚憎你地呢啲冇腦窮鬼
一年交幾萬稅養你班公屋窮人
我自己做野都擔心養唔掂唔撚養
你班窮人就唔用腦想點就點

幾時都話公屋撚先係社會嘅主人
想中出就中出想養狗就養狗

賣屎眼啦你

班狗撚真心痴撚線病

借財仔都講得出

經濟困難一開始就咪撚學人養啦
樓主成家都好垃圾

窮人養狗正仆街

窮人做咩都係仆街

咪係

不如你地每日五百一千借住比樓主

咩問題都解決左啦

有時養狗純粹係想佢地看門口 依加樓主又唔係虐待隻狗 又唔係整死隻狗
有病佢想？係樓主整到隻狗病？
負擔唔到洗唔洗比你班大屌到死全家咁呀

根本窮人生仔將窮呢樣嘢延續落去已經好仆街

係呀，中出乜乜柒柒都有政府負責
自己最重要，救狗同洗錢就不了
樓豬我唔係話你，但你屋企柒到錢又冇
又冇腦，又自私，唔當其他野係生命
將來好多野靠你自己諗，請教身邊前輩
你下下聽你屋企人講只會行翻佢地既路

比唔到好環境人
垃圾綜援仔學人養狗

有咩問題？

慘得過d狗要比綜援仔養

已經叫住窮人唔好再生仔
生左你已經錯哂 仲要養狗

班友一向唔關自己事就9UP嫁啦
一去到要用自己錢就不了

連登仔一人借一百蚊比佢啦

有病睇醫生啦
同隻狗借錢

自己都未撚養掂啦學人養狗

佢屋企拎綜援已經唔應該養狗啦
用納稅人啲錢生活
點解仲要有非必要嘅享受
養狗係必需品？
一開始已經唔應該養隻狗啦
所以你啲問題唔需要問
因為樓主屋企一開始已經唔啱

係呀 拎綜援即程唔應該生存添呀
連自己都要用人地d錢養
咁樓主全家洗唔洗死左佢呀？
綜援係社會既福利 養狗又係樓主既權利 根本無衝突
咁本事咪限制要月入3萬以上先比養狗囉

連登班狗撚
講到自己有幾愛狗又為咗自己隻狗洗咗幾多，到最後得幾條友借錢俾樓主

要幾無知既人先講得出借財仔
有個仲On9話破產

究竟你地有幾無知

所以話窮人唔好生仔

每逢呢d貓狗post
就可以見識到各種唔同人既痴線思想
用自己既價值觀去判斷其他人既對錯

窮人養狗 睇死你都係住公屋 係你害撚死佢

幾萬銀都無就唔好養狗啦

自己都理唔掂學人養狗
窮人咪撚周街害人啦

講得出可以為狗借財仔既
點解唔出錢救隻狗 如果你有多餘錢的話
你唔出錢的話都好難相信你遇到以上問題會去借錢救自己隻狗 因為你並唔係你想像中咁重視一條（非人）生命

你話十幾廿萬就話
屌原來幾千

9000蚊,樓主假膠
一係平平地啪左隻狗,冇眼屎乾淨盲

利申:洗左十幾萬幫愛犬續左半年命,最後都係安樂死

負皮救狗

似係自己唔捨得比錢

你會唔會試下將隻狗比毛守 始終係一條生命 等人地捐錢比隻狗做手術再比第二個有能力既人領養啦

諗起之前都有學生妹攞隻貓上黎籌錢件事
大撚把人都撐佢 講真話話佢冇能力照顧隻貓又比人話係貓義工 痴撚線
學生妹當初自己話會update隻貓最新狀況上黎比各位關心隻貓既巴絲睇
最後錢已袋 理撚得你 隔左大半年都仲冇任何更新
袋完錢就潛
果然巴打們見到學生妹係特別唔理智

樓主會唔會係借狗黎借錢

Post 1

Post 2

Post3係樓上
D人見到學生妹就忍唔住課金
入面仲有罵戰 食花生都食飽

借 有得還先叫借wo

借你老母咩 樓主本身諗住上黎呻下
就比班愛狗撚屌哂老母啦 邊到有講借

放過學生妹啦 人地袋完錢之後都潛左大半年 唔好再鞭佢屍啦

咁你想點丫！！你想問邊到有好相議既醫院都還好！！

屌你老母但你咁既態度係咪想乞人捐錢呀！臭閪！！
係要醫既借財仔都要借ＬＡ！屌你老母係到柒！
大撚把人窮過你一日打三份工我都見過，係未撚見過你呢Ｄ大種乞兒！
鬼唔望係你條垃圾病。
隻狗跟左你一家真係食得屎，垃圾！

我都有養狗，我兩隻狗都係人哋唔要嘅
前前後後醫藥費用咗我12-3萬
九千幾嘅醫藥費算好少數目
你出到咪出，出唔起俾狗要走都係佢嘅命
但你好好記住，第時再養嘅話要考慮清楚
唔好恩為自己嘅無能害多條命

唔好講咁多，拯救毛小孩義籌行動
毅進星：$100

唔好害左隻狗
比佢安樂死 早d投胎

含撚啦你個死垃圾！
扮撚晒可憐，講到唔關你事咁，你乞兒都不如呀！垃圾！

3,4萬都無你真係無撚用
仲學人養狗

自己都養唔掂學乜撚野人養狗

凍d留黎打邊爐

巴打又唔好咁講，香港窮起上黎真係好惡頂

但係做人做撚到佢咁撚垃圾，成條廢柴咁真係希望佢死撚左去算

直接啲話無錢等連登仔幫手好過

你咁講嘅感覺係想扮可憐乞錢
但又唔直接講出口

正正經經乞錢話急要可能都有大愛撚私下捐少少，但條垃圾又扮撚晒慘講到唔關自己事咁，真係想幫都幫唔落，垃圾見得多，但依條都算垃圾中既頂點

扮狗吠兩聲乞各位巴打囉
垃圾

唔好為左隻狗借錢啦 又唔係啲乜貴野 借左你一定後悔
上面好心人就送錢比樓主啦

想平嘅話
上淘寶買部碎石機
DIY 震返啲石出嚟

上眾籌網問下啦

記住唔好再養，更加唔好生仔

隻狗情況點

好正

一陣真係走左去借財仔（屌 諗到如果財仔知你因為咁既原因借 都唔知會點）
之後山窮水盡
又呻還左幾個月仲係還緊息 擔心有冇比人呃個陣

連登仔就一定笑柒佢 落井下石笑佢戇鳩咁都去搵財仔

其實樓豬開post既目的係咩？博屌定想乞醫藥費？
如果真係冇錢既話麻煩都幫佢安樂死，好好咁送佢一程，希望隻狗下世唔好跟着個仆街主人

屌你老母我交稅出綜援養你條契弟
你就走去養狗
知唔撚知咩叫不自量力

笑左

我想問下 呢家隻狗情況點？

屋企人話要養->樓主反對->養左但依家有病->樓主屋企人唔肯出錢醫->樓主周圍搵辦法

連登仔->屌柒樓主

隔住個moon做人真係開心 手指郁兩郁又有道德判官做

借財仔都講得出。。。。
唔好將你地既三幾萬同人地既比，你地又知樓主番緊工？
如果係樓主係學生，點拎幾萬出黎呀？

窮撚有咩辦法？
唯一辦法咪等死囉

屌新會員

生命嚟架，依句野個撚個都講得咁口響
但根本就唔明自己講緊咩
你體內白血球殺死嘅細菌都係生命嚟

狗撚真係on9 好想送半打大病狗比佢地呀

窮係冇問題
但窮又養狗就好有問題

重係好能野 拎老綜重可以養狗
屌你老母食寶路啦食屎狗

仲新鮮快啲拎返大陸 食左佢

連狗都醫唔好真心唔好養

問屋企人拎住先都唔得？

講咁多
咪又係博水魚課金比你

買包糧落街餵養流浪動物算啦
成家一味鬥卸
責任分散

養寵物你一定要預定幾萬係度比佢睇醫生你先好養，唔係嘅就一早同佢買保險，一年都係2千度保費。

你依家知點解公屋唔比養狗啦